以前小學想自殺

以前小學想自殺 無朋友 好孤獨 覺得無人了解自己

中學想自殺係比人恰 無朋友 性格毒 唔知點樣先受歡迎

打過幾份工 想自殺
識過好多女 人事 大家都係微塵 轉眼即逝

依家想自殺 社會氣氛 自己唔夠強 無未來

只係廢物

一句到尾 都係性格 累事

唉

自殺前，整個list做最少20樣你死前好想做嘅事
咩都得，實踐晒佢，之後你可能會有新體會
加油樓主

希望有生之年睇到支爆，同佢鬥長命!

我依家都想自殺

我6歲個年都係想自殺
係張紙寫住我想死3隻字比屋企人睇
佢哋睇完扮無事發生
到依家廿幾歲日日活係痛苦之中

講真 啲靚仔靚女 由細就比人讚到大 心理質素點會唔好

男男女女互相吸引，自然就會有動力。

我依啲咁既人，搞到自己咁攰 到頭黎乜都無，
不如9下9下咁就算 如果科興抗完必死 我都走去打

差唔多 類似

扑野係最後心願 我都已經做埋

多p有冇玩過

但你都堅持咗求生咁多年
都係一個成就黎

點解咁樣就係性格累事
如果係因為性格問題
樓主唔會想改變咩

前線大台話點就點，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

有西用咩